# README #

Foi utilizado uma estrutura MVVM e REALM para persistência de dados.

Como foi a primeira vez que utilizei REALM, tive alguns problemas, por isso, a demora para entregar o projeto. Utilizei um dispositivo IPAD para desenvolvimento. As libs usei Alamofire (REST), EVReflection (PARSE), RealmSwift (PERSISTENCIA)

STEP 1)

-OK

STEP 2) - Botão ficou no grid.

-OK

STEP 3)

-OK